英超D旁證幾時死全家

越到咁明顯都睇唔到

自己柒都無咁嬲牙

單擋米囝

英超球證暫時開季兩場都有重大失誤

死撚左去利狗

防守都唔係好得去邊

開季第一球12碼比左你地仲想點

又迫害

就算唔超位
企係條門線咁樣擋住個龍已經要foul啦

呢球堅黑牙 前2球柒到咁抵比人笑鳩死
呢球利自己柒都話呀

ndidi都手球左次

李城手球兩次

但防守死球真係好水皮

高普
咁耐都係咁

呢樣駁唔到
賓尼迪斯走左死球未好過

真係水皮累輸都係自己柒，依家係比人黑

我就唔信呢個世界得vvd可以改善死球

又怨婦

呢球如果無黑到咁入我諗公海抽到利狗一地血

依家都已經咁樣，冇黑真係唔知點